有無人有斜視?

平時照鏡唔覺
但一到影近相就好似斜斜地
唔知係咪相機問題
如果要平平地驗斜視 可以去邊驗

食 屎 狗！！

係咪張圖嚇親你
對唔住

咁撚似劉馬車

我知我生得柒

我都係咁